垃圾球員賤種朗 真正垃圾實力update 20181230

2018已完如,咪又係究比美斯
垃圾朗又要靠12碼先識入波

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 125射14入球 (4球靠12碼) (11.2%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
已射152球 得個15個入球 合共9.8%

美斯
聯賽: 71射15入球 (1球靠12碼) (21.1%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
91射入21球 合共23%

賤種朗
聯賽: 125射14入球 (4球靠12碼) (11.2%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
已射152球 得個15個入球 合共9.8%

美斯
聯賽: 78射16入球 (1球靠12碼) (20.5%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
98射入22球 合共22.2%

善心打破零回覆

THX

美斯繼續拋離垃圾朗

第一次見人用射幾多腳而唔係用場均計入球率
我射一腳入一球 之後唔再起腳 咪100%

吓，一個有質素前鋒，唔計%計咩？

屌你老母條友都無撚腦既
c朗美斯入球多就一撚定嫁啦
而家鬥效率呀on9仔
屌你老母拎山狗同美斯比就話計場均姐

舊時就講咩入球數
而家入球又多d 轉化率又高d
又話計場均
任你up

YES 而家鬥效率呀on9仔

計%都唔會用起腳計，會用場均計， 前鋒多起腳代表佢識搵機會，起到腳已經好勁可以造成威脅。足球唔同籃球，足球起腳唔入係正常，籃球起手唔入係球員問題。

所以你用起腳計入球率比較梗本唔公平。睇總入球 其實兩位球王都差唔多半斤八兩，唯一睇到既係c朗進攻欲望較大，威脅較高。美斯則把握力較大

利申: c朗美c都鍾意

浪射王變左識搵機會🤣😂

間唔中就會走一兩隻天真朗狗出來

你本身有偏見點講都無得講，如果真係要比效率洗唔洗一球一球拎返出黎計?你話c朗浪射，咁其實美斯都係食隊友，好多入球都係打弱隊刷返黎，咁又點計? 兩位球王梗本都有優缺點，你硬係咬住一兩個缺點吠，無得講，人無完人。

見到話咩兩位球王就知係d強行雙嬌撚
死要捧埋隻柒朗上神台
事實係佢根本唔係個回事
得啦得啦你認左隻柒朗係浪射就得啦
唔洗咁多野講
朗迷

低質花迷出黎搵存在感

溫室小花 既世界咪就係得佢個溫室姐

得小花識踢波

王騎

我數據post由今季第一場開始計算

接受唔到就咪睇足球，睇籃球啦 柒頭

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

接受唔到唔知係邊個呢

你

on9, 籃球都有用shot selection去評核球員對球賽既閱讀能力

17-18賽季conversion rate
美斯
西甲：197射34球，17.26%
歐聯：44射6球，13.63%
世界盃：18射1球，5.55%
合共259射41球，15.83%

C朗
西甲：178射26球，14.61%
歐聯：82射15球，18.29%
世界盃：21射4球，19.05%
合共281射45球，16.01%

總之我地花迷話阿朗浪射就浪射啦